有無手足6月中獨遊日本

會去8日

ok

18-25

巴打會去邊

東京

你幾時去？我都會去東京

可惜個時已經唔係東京

20至28

6月12-19獨遊東京